有無發覺今晚無黑警之外仲少左D野

係無汽油彈啊

喬裝人士無預今日有行動

冇睇荃灣？

周圍都有魔法師
樓主睇中央台 ？